香港警察=北韓金正恩

一個可以喺自己國家任意妄為嘅存在

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!